未試過同食煙既女仔打車輪,是否人生遺憾?

本身自己，女朋友，同圈子入面既人全部唔食煙

但人一世物一世，真係好想試下同食煙既女仔試下打車輪
佢食緊或者岩岩食完果陣最好
可以品嘗條女咀內既香氣同煙味混合

加上食煙既女仔大部份都係比較識打扮化妝
唔知有生之年有冇機會同到食煙既女仔打車輪

利申: 打緊個post都扯旗

有冇人留意到係食煙既女仔多數都唔會樣衰得去邊，就算肥婆，個樣都唔差幾可愛
食煙既女仔
性格大部份都正正常常，懂打扮 又nice

唔知我以下portfolio 溝唔溝到香港5成35歲以下有吸煙習慣港女

28歲
樣衰
身矮173
67kg
做IT
人工30K
屯門區有層400呎樓
不善交談，講野1999
怕醜
興趣: 行山，學習，上網
不吸煙，但喜歡女性吸煙
同食煙既女性打車輪最易射精

比煙剷含撚仲爽
因為條仔平時食煙時都會啜，啜完就吹
你諗下你碌鳩就係枝煙就大約感覺到幾爽

我覺得女仔食煙既時候係最性感最靚既
女仔食煙做容易見到佢認真，聰明，哀傷既一面，簡直是神

咬住支煙既舉動，就好似擺條野入自己個口入面咁
佢噴d煙出黎就好似噴精咁

成個舉動吸引到爆炸
同食煙既女仔kiss可以品嚐到真正女人味

你話，食煙既女人簡直迷死仔

連登高科技高智能自動偵測程式?

大家同條女打車輪果陣
會唔會噴d氣體或分泌物入對方個口
例如 口氣，二氧化炭，口水同痰

唔知點解女仔好鐘意咁做特別係未刷牙果陣

同埋大家係張床到打車輪
佢上面我下面，佢吐d口水或痰落黎，食到應一應

你笠個頭落屎坑, 效果都差唔多

當你femboy 咋 你只係性奴隸

但我想同食煙既女仔打車輪多d

呀～好正呀

你條丁咁幼ga, 鐘意食甜筒既女女先正

甜筒唔會吹

凱婷

奶食煙女既西先正，有紅萬味

同過個食煙嘅男仔打車輪
同佢交換口水果陣好大陣芒果夾煙味
佢隻手仲一直搓我條J好鬼high

用塊閪食？

唔試下搵食住屎既黎打車輪？

死基佬

早晨